好似2014年咁長期佔領機場就有得贏了

早上比學生去
晚上放工去
學生辛苦d係機場訓埋

日日取消200班機啊笨

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

推